Больше всего теплоты было передано телу $4$~--- его координата по оси $Q$ самая большая. Если при нагревании твёрдого тела к нему подводится количетсво теплоты $Q=mc\Delta T$. На координатной плоскости $(c,Q)$ для всех тел, имеющих одинаковую массу. температура которых повысилась на одинаковую величину $\Delta T$, соответствующие точки лежат на одной прямой, проходящей через начало координат, так ка для них отношение $Q/(mc)$ одно и то же. Из этого следует, что изменения температуры тел 2 и 3 одинаковы. Чем больше было повышение температуры, тем больше стало отношение $Q/(mc)$; а прямая, проведённая из начала координат, пойдёт по меньшим углом. Из этого следует, что больше всего нагрелось тело 5, а меньше всего тело 1. 
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[thick]
  \draw[->] (0, 0) -- (5, 0) node [above] {$Q$};
  \draw[->] (0, 0) node[below] {$0$} -- (0, 3) node [above] {$c$};
  \draw [blue] (0,0) to ($(0,0)!1.1!(3,3)$);
  \draw [green] (0,0) to ($(0,0)!1.2!(.6,2.75)$);
  \draw [red] 	(0,0) to ($(0,0)!2.2!(2,.5)$);
  \draw[fill = black] (0.6, 2.75) circle (0.07cm) node[right] {$1$};
  \draw[fill = black] (1, 1) circle (0.07cm) node[right] {$3$};
  \draw[fill = black] (2.7, 2.7) circle (0.07cm) node[right] {$2$};
  \draw[fill = black] (2, 0.5) circle (0.07cm) node[right] {$5$}; 
  \draw[fill = black] (4, 1.1) circle (0.07cm) node[right] {$4$}; 
\end{tikzpicture}
\end{center}